[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5495)

無波賭了

Fast

智甲

多謝黑單！

訓了

咩心水

聽日再跟！

仲有無買

瓜達

買主?

好彩未買不過啱啱mg一貼波圖買咗對家

傻G買唔買我同路？

仲有冇 想3穿1 普馬？

wo

跟

Mg對家針

傻閪g健在？

你講低買咩 佢就會即刻出嚟追擊你

講左主

你放心 佢一陣就會自動出現

早波有冇水

古里
瓜達大
明尼大
有冇！

冇

瓜達上盤+大 有冇人

入球大

都話佢會自動出現啦

波圖勁中

Thx

重心 古里高聯

屌你老母

你又岩 見到佢想屌柒佢姐 慣左

點解唔可以一齊贏？ 係都要屌我

Master g呢兩日幾勁

咪叫人狗啦

統計最近五場

皇蘇✅
車❌
蝗半客❌
國米🍺
般尼❌

仲差幾多要追 平注嘅話好難

因為你搏屌 我嘻屌你姐係唔尊重你

法國MG講親退出 唔賭 消失 都仲喺度

已經嘔返贏咗嗰啲出嚟

到底G蛇仲有幾多本賭

今日啲成績算啦
見tg平時幾準個堆今日都大炒
今日啲賽果爆冷得幾誇張

主盤 2.5大

17隻

奧達斯主場未輸過比古里

8連好耐無見

Goaaaaaal綠帽 平手又cashed

單頭心水
西魚✅
甲府✅半
坎伯蘭✅
札多❌
金仔🥃
基爾❌半
雷根✅半
白禮✅半
阿特✅
拖肥✅
雷恩✅
拉素✅
az❌
車仔✅
皇蘇✅
般尼❌
般尼讓角✅
波圖✅
拿什大波✅半

前幾日堆盃賽莊家係咪蝕太多錢
堆強隊贏哂咁濟
深盤一樣穿盤
串哂堆big name贏到仆街
連登都見幾個

Tg 只服假肥

傻閪

惱羞？

試吓你係咪blk姐

比你估到假block

和好ok?

樓下兩個弱智.

你個傻閪唔識打字用手寫？

踢左20分鐘乜都係零既比賽

刺巴水 瓜達上船

係咪未開波

我用腳寫

我都買左主
其實個盤鬼鬼地但信唔過客隊所以要主

綠帽下盤原來有絕殺

屌又絕殺開下盤

絕殺開下盤

刺巴jump
0:1

拉閪拉秒針

屌，瓜達中伏

剌巴goal 1:1

var 12m

瓜達12M

刺激呢

扮訓

紅埋全格啦掛

咁咪杯左

刺巴

訓未

上場咁樣禁屌法都輸
今場返主場對隊淨係防守勁既隊
仲唔屌撚爆佢？

普馬斯點睇？主場對榜尾讓半球

天朝狗會有過百場 我訓醒再戰

有得買美職未

智甲56分鐘入1球

屌係射一球

我昨晚臨訓尻買 見幾好氣勢
訓醒斷撚左咸狗大波

美職咁快最後一輪

又Delay?

早抖

開波未

Nyc1-0

屌你老母1:0
無入球500,10秒無左

買半細就秒goal

曼聯國米阿特教我入波只需10分鐘

唔係秒咁簡單

1 分鐘入波cls

智甲同2場巴甲 奇蹟大波plz

黑仔到

客80分鐘0射

睇住美職停c，幾分鐘3個都只係11.5大即場

點撚解可以成個半場都無射過波

全場唔射都仲得

智甲客隊走盤當贏啦仆街 0起腳

夠膽一射就入

智甲客咁多角點解可以一射都無

瓜達唔識入

Nyc2-0

半細jump

唉仆街死，半大同角大，要左大角

屌你老母咁就2:0

好撚嘢 全場0射門

客隊不射男都唔撚洗輸

Nyc上場禁屌成場唔入今場秒入2球

你老母停足30分鐘

2.5s點頂

普馬斯個盤咁撚淺 博你唔敢買?

我買咗客練心

半大100%

出副龍

睇緊半大定半主

早知唔追瓜達 廢到

3-0

半2全2
半3全3

唔係贏左咩

半場21見紅追多注 一粒都冇 on99

真係死撚得，諗好nyc1.5半大allin追數，又走去買角大，輸撚哂

5c未完

有冇普馬斯手足

0:1 炸

仆街

又對家入

點搞

Ching係大陸？

關gps/用網頁版？

想要尼卡沙 係咪炸咗球

唔敢要寧願買普馬斯輸

賓尼雲圖咁都cup
大恩好波

森多入2球輸3球 開波仲dum春冇要到佢添
好彩

NYC 4.5大要allin

明尼路goal

未買又入

明尼路!!!!!!!!!!!!!

仆街 買緊咁快入

泥膠半細真係次次買完都唔洗擔心

普馬斯個埸點睇？明尼路入咗仲追唔追好

紅左了唔好賭

屌買咗普馬

普馬斯再見

0-1

0:1 墨假真係有晒劇本

一講再見就比人入左

快手輸多球 please

靚 fk 尼卡沙 goallllll

5連敗搵普馬反底

墨假主無課金？
連續兩場紅

明尼 普馬二揀一揀咗普馬

14分鐘紅
好波

主場隊主場讓得平半咁少
真係有鬼

買咗咩

尼卡沙係唔係終於反底

提示哂
除非紅咗照反cup另計

煮

同路
馬會 明尼路無盤
比馬會焗賭

普馬尾關戰神卡

盤王反底

屌 冇mon住 想追尼卡沙 唔撚會場場戰神卡掛

買左puma點部署 似比人炒567...

普馬2:1得唔得大細兩條飛都放咗尾關

希望係 啱啱買咗尼卡沙

讓一球+一個人，係咪時候表演真正嘅技術

Nyc 456到未
想食早餐

又岩岩...個個都外賣 馬會食風了

咁快8.5

下 又兩場一粒撚狗？

鬼到
Pumas 近況咁好仲要主場讓得半一咁少仲要回飛
果然有紅牌

唔知點解有啲大戶都要玩狗會 係咪為張垃圾優越卡

紅牌係令佢睇落輸得合理啲姐 佢打假既對面紅佢都可以輸啦

陣間應該有多粒12比泥膠

尼卡 快手黎多球

買幾場力架沙都輸
今場買對面就識贏
墨假

有冇勇士9.5細

無人玩紐約城？

2場又撚半大

0:2 要大波好地地

唔識賭等陣櫻花追數算

02玩完

又炸 係咪有假希望丫

炸兩球

炸乜7 屌

又嚟半3全3咁撚老土？

屌你老母半大全大，吹撚晒

半大得罪邊個

墨超太可怕了

我

墨假炸波率真係大到呢...

咪撚入呀垃圾隊 長期例飛追你半細架

炸咗主入啦，求輸半過關

me

快撚d半大啦炸乜鳩呀

一開波都係客炸

買撚親墨假都紅牌同炸

屌你老母炸你老母臭西

炸

前2日墨假尾場都係細

半細全大啦

場巴西波仲撚癲 客隊打打下反擊無啦啦入禁區訓低

吊你辛辛那提輸3粒係度散步

屌咪撚咁假啦其實明明紅牌嗰下都唔知點解俾又唔係收山腳又唔係單刀foul

咁就咪撚買啦你

尼卡沙回到平半 又想11完？

10點有場

屌啲巴西佬睇好燥 每球攻完都要訓地

奇蹟3c ok?

尼卡沙sure win

角球真係話停就停，屌你老母真係逼死人

屌 墨假

刷角

仆街秒goal 半細

屌你老母閪踢多個都入唔到多粒

下半開戰神卡ok?

普馬斯贏波印波衫

ON9... 尼卡沙今季比賤種球證炸左幾多球

美職停晒角 點賭

20+

半3全3 半5全7

我好記得有幾次都係炸

半細全大ok?

nyc 個前鋒廢撚到

停30分鐘1角都唔撚比？

美職角細 有錢收

4:0

昨晚300數已找

辛辛角細王

逢親尼卡沙場次 d球證都買L重細 cls

一講就9

又神9

勁到

又輸

半1球全4球就岩岩好

主4 8.5b 搞掂 仲以為又要入錢

Nyc又中位數角細

86分鐘1g2c 全世界收米

仲唔吹雞 做清明？

8.5b派錢無買
9.5b岩岩5倍

屌你老母。輸到驚

臨尾買
好彩

冇啦啦2連角 險到賴左少少屎

紐約城

9c ft?

屌你老母啲野雞波仲好賭過啲馬會波

屌你老母黑撚到半大同10.5又要左角大，8.5大同第5球又要左第5球主二下射正唔入，嘩屌你老母絕撚到

點會要主5

角球有即場就唔好咁早買

搏

普馬主場打個和大家開心得唔得

10點 蒙特雷？

墨超真係好on9 次次過關都斷佢紅一件

Nyc 串pumas想死了

博都博角

湖人-5.5

巴拉圭甲頭4嗰4隊埸埸贏波穿盤仲賭乜鳩垃圾墨假

10點嗰場買咩好 想All in 追數

普馬斯有冇奇蹟呀屌 又斷墨假

屌你老母明尼路穿撚埋盤 買乜鳩普馬斯

泥膠全大已死

半細全大得唔得

明尼路串普馬斯 有撚用咩

發覺又同你同路
琴日係咪你叫雷根角

尾關尼咖屌1:1已足夠

Same road

yes

有無巴打一齊集氣普馬開戰神卡

明尼大好撚過屌你老母 簡得場墨假 中個半細都唔夠輸

2場單頭 中1輸1 輸服

發覺墨超紅完最多入一粒 肯定攞黎殺外圍

蒙狗奇蹟大波ok?

呢場明顯係幫莊家搵錢波

唉追和都收貨

隔黎果場就4球 呢場就一球都冇

叫親蒙咩特咩既隊名都係搵笨

1:1

甘美奧追多粒啦屌你

戰神

1:1 上盤有冇劇本

普馬

1比1 普馬斯

輸半算

普我有無睇錯

11

估中

老老豆豆 我就支持puma cup開大 有冇人same road? 雖然兩邊都得 但見波po多人puma

收貨了，頂住

然後甘美追番球就fit

cup埋ok? 2.5叫得好辛苦

講中文得唔得呀

反正都追返1:1不如試下贏埋

想明尼全格算

普馬4球
蒙特雷都4球 10 1 100

金木咁早

轉頭咪又係1：2撚狗

lm

中

還我大波2.5

兩場3:1 fit

1:2 ok?

打多件輸埋都似

Not ok

紅主仲攻得多

1:3

tiger平手

尼卡沙反底全格未

睇nba

蒙7點輸

奇蹟 求下你

買咩 快

今天汁了多少

蒙7主其他 買完落定街收錢

普馬斯3球 蒙特4粒都派

尼卡沙！

買乜好

一訓醒就輸普馬 執條毛

仲汁到半條屍

尼卡沙唔對路

有冇link 我睇嗰條死撚咗

肯輸多球未

1:2大家開心

你話佢唔對路

2:1 未

365係咁假封操盤手小兒麻痹

補幾多分鐘 無人屌波？

唔中搵我

輸緊馬半格
中明尼

昨晚皇馬反cup逼害

勁到我了

用緊365睇

1:1 12c ft

垃圾巴甲啱啱好爆我11.5

普馬狗迫害大波

斷細飛，大飛輸半，接受

利加大學

呢隊尼卡沙真係徦加廢

墨假主定客

琴晚唔見你
莖上咗水

綠字哥字起身 買客先

唉 讓和斷明尼 收少7千

我蒙

主隊不敗派錢

半大

個個睇蒙特雷主不敗，咁就係時間去客盤了

客隊456

今場蒙特雷會紅牌 買咗客了

假波加打多個都唔食盡

似細波大角

老虎大學

對賽全細

一蚊不買芝柒雷

識波

收番舊錢再放晒落櫻花

蒙柒

尋日d 波咁撚正氣

隊巴塞比人入未

[url]邊忽正[/url]

墨假開波未啊又玩delay

1006 又要睇一球到尾

老虎禁屌

羸就正 輸就假波

咁入未

比蒙7入

琴晚車獌

蒙7蒙7 糕糕糕

你買返大波好唔好 搞鳩住

咁都射唔到

想知車死幾多人

老虎d防守....

冇追post 咩

今日閪花讓半咁少？

即刻追post先

死撚左

獌撚有死咩贏半姐

有個事後六個鐘贏80萬

入波未呀 買撚左7+呀仆街

佢係咪想講被嚇死

我仲on9 la dklm 狗會 買拉素8.5x車9.5買幾次都買唔到

我買讓和都死服左車仔 撚狗咁撚

巴塞唔入叫美c出來啦 半2全2

閪花讓平半少啲呀笨

老虎咩事比人禁屌

1006墨假有3球都還神

半大 24

中柱

主中柱

封

屌你咩咁都中柱 白禮頓上身？

主禁屌

買左老虎可以取消關注

又來12m紅

又報假

如果蒙柒贏到天無眼了

10半鳳凰城

巴塞半2全2

蒙特雷

個龍門on9見佢縮手

老虎想點

蒙特個前鋒3m頂出界都慘啦

場波踢十零分鐘 咁快已經訓地多過踢

買左老虎半價出售

禁屌唔入俾人入未

上半0.75大24

入波未呀屌

暴徒讓平半好似幾好

老虎入一粒先啦

今日日職榜頭三一齊贏波得唔得

中完蒙雷推閪花

老虎又要等針

半大未呀on9

真特半大 gelll

老虎不射男

球王美沙 入波未呢請問 只要佢願意

我未

炸完都有 爽閪到

等你派我渣

手持老虎盤 是否度下場

有 頭先門前5m 空晒頂橫

Tiger!!!

請跟我來 瓜達2.5b都中

tiger

0:1

原來琴晚皇馬差d閪如果唔係貝迪紅左 皇馬都應該收皮

暴徒 老虎一齊入

gun

老虎

老虎456未

虎b

不射老虎一射就入

tiger勁到 一射就有

係 睇下下場買咩

串左其他野 不敢了

老虎仔

一射就入

0.75大！ 蒙7快cup

訓左

買左蒙柒度定下場了

(滾球) 讓球
拉斯維加斯之光 v 洛杉磯銀河II隊 0 (0:0)
洛杉磯銀河II隊 @ 1.86

又miss左暴徒

轉平手照買主，低死啦又輸

你有跟？ 不過你都似舊會然
我記得你

有個蒙字都個特字既隊其實最好skip

買左主同客勝 想蒙7cup純粹係fans

仲要竟然高水以為狗會開錯盤

唉，尋日追返5千，到今朝到輸2千

不要再說了

半大-1

真特串左修仔角b -1慘4

以前長跟你

爽手啦 美沙

暴徒注定贏

蒙特d人似想申請戰神卡

係

咁夜

蒙柒都有fans睇錯人了

cls 冇咩威脅成個人剷埋去

冇跟2.5? 不過可能太夜
多謝支持

蒙柒 好波

蒙7寶寶

買返大波 唔好搞多野啦你

美乙大波波留意下

尋晚3 4點先訓 不過見到基達菲果場無咩心情無上黎 今天重新出發

打工仔個個都想早d收工架啦 紅左咪可以提早返歸

我要支持蒙7蒙7唔撚唔舒服

咪柒啦蒙柒

邊埸 快

半大未 我都想收工

半大啦快

人工又係出足 識玩

危險自由球！

喂屌好耐冇見

暫時機車同銀河b

而家推哂落去墨假上半0.75大要等

銀河買咗客盤

蒙7針

加油入多粒呀

蒙7比多粒先

你老母個罰球擺波擺成兩分鐘人場都過唔撚到

美乙通常好遲先入希望快d派

原來我果邊冇機車買

早晨咁多位

成場係到射罰球

可以半大嗎

擺罰球咋 咁撚樣邊叫射

多蒙特 蒙特雷 通通都係敗家仔

早晨

得半格不如唔好比？

你又執幾多早餐

係咪大波水

畀人入得唔得

主特登唔入 cls

柒雷個力架係廢定係假

廿個free kick都黎

傻左？ 我買左蒙柒呀

汁了餐m記（唔加大）

莖 請跟我來

冇認真睇 當參考好了

eason巴你好

早餐無得加大wo

不蛇你好

蒙柒雷仲係咁廢 去死啦垃圾

好耐冇見

特登早餐同午餐一齊食 慳返筆

你又贏喇

不加

瓜仔有d 料到但唔夠飽

絕殺plz

真 好耐冇跟你水

算carry你喇
話咗2.5b

3場都係入完一粒之後唔知做咩....

墨西哥入多粒啦半場

琴晚出咗真特半大同瓜2.5b
不過可能好夜了

半格餵狗算

係邊度出咗

今日跟了

波po囉

半大88

毒梟控制賽果

今日冇乜睇啱邊場
想玩返角

主隊下半場肯撚定反cup 好撚on9 有波突登唔撚去的

支持

下晝有無得跟你走

墨假專玩反cup

不過我冇乜買 戒賭

返屋企度場俾你

好耐無玩過角

睇到班賤種眼火爆 單刀唔射 直線空哂唔跑 一係走到空哂唔傳回後

你嗰陣玩角好癲

你反底未 記得你以前好燈

咁早出左去 話時話比你tg 黎得唔得驚呢到miss

心好跳 好驚

輸到癲

我屌你
快報上名來

想追和都難

GOAL

0-1響了

有冇絕殺半大

半細 又輸一k

唉 屌你老母 墨假 10場有幾多場係有半大 場場都係得1粒

咪話我老友喇
佢琴日兩場跟我都中 佢破燈了

咪話以前

以前？？？
係 佢燈到仆街

屌你你係169?

笑能左 岩先先話唔好話佢

屌你老母我先唔係個個燈閪

佢昨日曼9都冇輸

咪撚扮
屌你老母唔係返夜咩

屌你老母我真係唔係個件燈閪...

你係邊個

金木蛇

你個燈閪話尻我燈閪

12點點步署

上盤

美乙例牌半1？

la想點 又幫人起機？

大家好

屌 諗住下半場先買

2.5/3 唔敢買

仙台報到區

西花角大？

西花派錢?

要求唔高，平手盤俾我走盤啦

有種一球到尾囉 屌你老母墨西哥

杯硬

佢地真係有種

琴晚針哂

咁耐仲未有戰神卡

邁阿密果場有絕殺未

咁樣既情況禁屌唔入，老虎好快第2粒

各位 13:00 日乙
山形山神三格角大
請跟我來

蒙7雷係時候禁屌唔入 之後紅牌再送12m

蒙7唔想入

依隊濕鳩隊成日屌屌下紅牌，利申買左

因為你買左？

法甲神鋒

福岡連勝梗仲有得受讓？

試吓唔好咁有種

買左主同客勝 應該和波完

不敗主場「特」襲３分

唔信邪，狗會既分析，蒙7主勝
照信死得

暴徒1.5b針

差黎

都未打完 [size=1]手持對家

叫返差b thx

銀河b隊追和得唔得

1006墨超又細 搵次俾驚喜得唔得

以我黑仔王，應該連和都無

又半一全一，蒙柒追和比唔比啊

推哂去暴徒1.5b 冇睇到銀河b咩情況

不過應該得既

唔通又係死攻爛攻
1：1

救命 第2口就4

1:1都唔知有無

失敗丸主場都硬

蒙7博牌

美沙呢屌

今場個球證行行企 冇帶雞？

睇落好似屌打
實際係禁區都入唔到

第一次跟 贏左派會費

紅左先cup好分d

一球都唔撚入

睇左陣蒙7 根本唔想入

入我教要獻身wo

屌你老母銀河一隊同埋B隊都係賤種黎

屎忽要？

1.5都冇 針

爆血管
24分鐘一球到而家

MG買咩

2邊都冇攻勢

等劇本la 南美波一日未完場仲有好多可能

櫻花半全大

暴徒半一全一

追和走盤比唔比啊

講就講平手盤 其實就係賭盤

走盤賭黎托

暈撚左 半一全一美乙

西花

我搭沉船 對唔住大佬

一陣12點想要仙台
需唔需要驗腦

依加成日賭波都唔係為贏錢，係為走盤，賭西咩

仲係2/2.5喎 好過場墨假

0-2

老虎20

0:2 平 客gel了

..........點解

輸埋

蒙柒解散啦屌

蒙雷正仆街

早知要墨假1. 5b

炸未

我講第2場諗住贏完再推洛b大

堤格雷斯！！

我以前都成日買平手盤 依家不了...

一係贏鳩曬 一係輸鳩曬

有角球輸反擊

垃圾波唔玩好過

TIGERRRRRRRRRRRRR

起機

真係劇本

有名你叫蒙柒

低撚死呀，睇好老虎走去買蒙7無左4K

一蚊不買蒙柒雷

同上次對賽一樣比數

柒雷面子球好好睇睇 la

墨超無紅牌?

踢黎做咩

比多球

老虎都識入 銀河B隊入未

日常
夜晚狂贏
日頭狂輸

收錢算

係，尋晚5k，依家倒輸2k

喂king狗 你條事前過關收左皮喎

買10蚊m記都贏唔倒

有冇佢條link想睇佢點兜

喂，和波比唔比，同琴日車仔條收息注一樣

今次買左廿蚊 夠食個餐

50K 0.13賺左6500

分勝負盤來 冇得和

易到...今日食餐好算

老虎 2打 1反擊踢成咁

不了 係到po幫佢宣傳啊
笑04

首先人地係車仔

唔比 大注左平手客盤

贏硬 求其啦

贏就贏粒糖 輸就輸間廠

西花派錢？

如果你間廠只值20蚊既話

邊撚個肥king

加埋40蚊架

上左船了 以半博全

蒙柒五分鐘追和比唔比啊，墨假有冇啊

同路 支持

無

召喚MG

唔識買幫幫手

日日都要搵星晨 暈 成日失控買波

冇 1006一定細

完場前一定大波 撚細波

請查收

識計數？
50000*2.55 -100000？

屌

如果西花贏唔到唔知點賭落去

蒙柒一球都入唔到？

佢係我表哥來 咪jer

20*2.55-40 = $13

輸！

蒙柒啲數據假架？

老母注銀河b 1.5/2 輸埋今日唔賭

King蛇都唔識？

多蒙 蒙柒 有個蒙字都係仆街

假波來

咁西花都係平注啫
岩岩tiger大注有盈餘

老虎求其俾多球

下岩岩先開始咋喎

20*2.55-40=$11

買唔切 平半會唔會太小

入錢後又係一條好漢

數學體育老師教？

蒙特=多仔，得個禁字

老母注 啫係？

每日最多入一次錢 推哂落去 輸左就算 唔賭

唔會再入（今日）

日假跟我水姐

以為有個蒙字都要反

10蚊

睇場波都知唔想入啦 浪射

$11自

買中假波贏嗰隊爽到

姐係老母注

立即完場!

1300 長期成功丸

1:1！

銀河2隊反CUP!!!!!!

銀河b隊終於goal

我都要左

啱啱望一望 我哥邊太低水 冇屌

goall

我0.78就上左1.5/2大

好彩救得返老母

有冇2.5絕殺

好波 救返老母

同路！

1.7 以全博0.35...

我睇準佢大硬波

派我未 今朝平注普馬輸半

西花入未

屌你2個鐘前又話鳩睇

老虎仔咪贏左派我未 唔想又入錢

吹水係咁吹架啦 唔咁吹點突顯自己勁

櫻花入未

偶像 E神哥

型唔型先

日職冇即場 馬會hi大左？

型 想幫你含

識佢老鼠 係咪皇賭會班fd

識野等陣淨係比你含

跑馬

閪花 平半有.9買

唔係
條柒頭真係好似賣料狗 但佢暫時未賣

櫻花咁花回到1.90早知遲啲先買

老虎輕鬆贏

笑4 問人想唔想知尾關
點知一事前就閪左

1.73喎定你講外仔？

回到2

King狗 我屌你老母

銀河2隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

外啦

反cup!!!!!!!

1:2！ 全格

大波易到

日職又一場打邊爐

舉報左俾生命sir聽 有咩返差館講

對唔住銀河B隊語氣重咗正氣過銀河一隊

買注 仙台先等驗腦

其實佢都冇正正經經出過事前 成日講乜鳩不敗 之後叫人買和+盤 真正有實力洗乜補和和

櫻花比人禁屌

閪花會唔會閪架

真 我大注單頭都唔會補即場對面
輸左就算
左補右補 不如唔好撚賭

西左一半啦買早盤

閪花入未

00輸半

J1仲有幾耐完？

閪花快撚啲入啦

閪花快啲角大

平手

閪花就黎回到平手盤個水位同我買平半盤個水位一樣

富山勝利5分鐘3粒咁就大左

兩隊20分鐘1射門

仙台垃圾隊禁屌

dllm 閪花

櫻花比人禁屌到

對面又話係魚腩來Ga

閪花呢埸再輸盤就唔再追呢隊垃圾

收到 準備狙擊

護級啊

有冇水 快

成功丸有冇同路？

仙台反底

屌你老母銀河b隊 咁都要嘔返半格

4444444

唔怪得冇即場 逼人輸馬仔

今季唔會降班護wt

銀河b！ 2:2

無人買角大？

癲撚到 半1全4

閪花24

唔降班咩

屌 真係好誇張
成朝波都係細波

半和號距離彼岸，剩餘一半

我on9推哂落半一全一 諗住收完錢推呢場

閪花屌你老母

笑死 真係和撚咗

jm9有人衝出黎

冇飯食

應該講緊車仔果場 有人買主

櫻花贏唔到又要同波台手足一齊跳樓

5c

仙台紅格

求櫻花半場有波

半場3:0果時？我買完盤訓左冇睇

求你入啦閪花

果時主w幾水？

你搞乜尻呀eason

上個post 有人$1200 1.12買主收息

屌你老母櫻花入未

應該係 勁低水 1.1果d

我見到球/半唔開胃 咩都冇買就訓左

1.14

最後一注 點部署

入下波啦屌

真係笑撚死

?

閪花唔入比人入啦

琴晚直播睇住佢

仲以為你買主又買客

我買左入球大細

雖然4.5倍個陣用40蚊買左西布

諗起西維5皮收息注

條友係邊

我係...

買左櫻花可以去入錢

西花
U23 goall

Fc tokyo

櫻花屌你老母一粒都冇

西花u23

又反底

屌你咩櫻花 1粒都冇

認真呢 想要主

比隊垃圾隊禁屌有咩感受

5萬受平半盤
領先2-3粒
拎少少補對家就得

西花整粒黎

閪花

屌你老母櫻花

西花u23 請你閪落去

西花比人禁屌都有

買左西花半球，我自己跳先

未撚驚過 西花fg硬

西花上力

櫻花一粒都冇

西花啲人識唔識射波

閪花點排第二？

大多數下半場先入

阿婆都識買

冇人賭波...

日本馬體

西花大波已死

好 咁要人妻

信我 黃鋒仁州半0:0 all in

MasterG係邊

西花下半456啦屌

引退咗啦 今朝賭好大

大波24

抵啦

我花!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

閪花！！！！！

正花1:0

花

0-1goal

櫻花Goal

閪1:0

0.1花

櫻花!

閪花終於goal

西花go

屌你老尾西花終於入

仙台又輸

有角未

次次買西花fg 未輸過

受害者

諗住下半先入大波

宜家入囉

櫻花456先好Gel啊大家

1:1完大家開心

花字頭

過眼煙雲，尋晚上到10k，依家得返2百

搞咩幾錢上10k先

琴晚車仔輸幾多

即場都無

一點蜜蜂大船

3k

車仔我避左
買d人好似唔勁..

半6角走盤

仙台刷c仲係有一手

All in利物浦

咁係蜜蜂定大船？

碌鳩有煩惱

立即停c

Boom

走到盤

半細易到

尋晚皇蘇贏左話走 今朝又返黎

睇好黃蜂

琴日同班fd先吹奏轟狗拎英超 佢同我半場輸3球 我差小小飛去英國捉林狗個女出黎公處佢

求下佢唔好再番嚟

仁川ok
黃鋒半場90%有波入

車仔果場癲撚到 殺走地賭仔殺到傻

往積派

有無人山形角大3格

角大神器
閪葉

我要左格

蜜蜂半和號
第一次召集

臭格?

Bee 半全大

我果個係香格

甲府風林必細

熊本

山葉刷

肛原半全大

要左成功丸
但咁多場未贏過

山神半主

淫K聯咁快讓番人轉頭

城南紅

城南隊垃圾

山葉有角未

山神反底未

J3好撚多波入 上到J1J2就全部唔識入波

山形山神角大針先 大家再傾

成功丸今場可唔可以成功

即場bee讓返轉頭 成功廢到

快死

唔洗快 10分鐘冇1c可以跳左99%

仁川1:0

紅左都頂住半00先ok?

秒爆

Goal

仙台禁屌

山神角呢

如果山神都冇角大 真心跳樓 bye

反cup未

晏d見

1角都無... 痴撚線

櫻花快手入多兩球啦

9.5角大點部署

完左撚 取關is ok

bee

Bee goal

熊本熊 係時候去馬

失敗丸

早場場場細

Bee易到

有